老老豆豆如果山竹西登嘅話，香港邊個地方會食最應?

我記前幾年有個差唔多嘅風
嗰次藍灣半島就爆哂玻璃
今次個風勁到咁會點

幾大風都吹唔走lolai

港島的小孩需要避風

喂